而家銅鑼灣仲塞滿晒人

而家出都唔遲，一定有香港人同你一齊行

推

終點見

衝緊出黎

仲塞緊 好多人

CWB由3點塞到而家

差你一個！！！！！！！

行都行唔到 塞死

半個鐘都未郁過
已經4半先到

三點半已經到，塞左兩個鐘啦

黎緊

未黎到唔駛急有心未怕遲

hysan塞左兩粒鐘

接近等咗9個字，郁得好慢

帶緊老豆出黎 等我

放工黎

出唔倒去呀

塞緊

行隊頭都塞左成個鐘，到底今日幾多人

企左成個鐘都未見到sogo

出黎啦

同老豆出緊嚟

根本無撚郁過

出緊

不撤不散

沒有暴動只有暴政

釋放義士

屌佢老母唔撚開路？

我要真普選

[突發][緊急行動]行完之後點？

五大訴求!
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

hysan仲未出到

剛收工，衝緊出黎

行左個幾鐘先到麥當勞大廈咋

快啲出嚟

唔洗急，帶齊野餐工具再出黎

5點半到 都仲行下停下 多人到痴線

好快到！

係有望趕過616

係咪有人突登塞撚住老銅，等啲人頂唔順走

繼續出黎 3點鐘到銅鑼灣mtr 依加條隊仲係銅鑼灣

多你一個好撚多 唔洗驚冇人

銅鑼灣不嬲都好塞
樂觀d諗啦，今次好多人姐

又餓又攰

已經幫手叫緊人向中環行

龍尾喺邊？

[快閃活動］狗屋外牆翻新，以及爬蟲藝術館

維園

六半先到邊到出比較好

銅羅灣要留人 一陣有咩事唔該由山路去其他地方增援

一定過6.9
未必過6.16
果日太痴線

中環

頭先係銅記天橋個位5分鐘先前進左幾米
忍唔住返去圖書館涼冷氣等冇太陽先出返去

今日都好癲

建議炮台山站出行去維園（買飛）
目測6半都仲會好塞

come中環

push

強烈譴責警方擅離職守

喺cwb塞左幾粒鐘， 未出既仲可以出黎， 差你呀 !

出嚟呀

而家先出黎，去邊好

未過不反對通知書都可以出
過左就發下夢算啦

中環見

616係幾乎全部向金鐘方向路線全佔黎行
果個數係極難超越
今日過到百已經好勁

想遊行就買飛去維園
否則去出面post睇下邊到要人
但盡量唔好去金鐘

Push

一係銅鑼灣 一係中環

銅鑼灣即時，可以呢邊入一齊行

[img]

銅鑼灣隊尾等緊你

未有6.9/6.16之前，最高紀錄係03年50萬

如果有接近50萬已經係好犀利

隊頭去到中環，行緊去西環

一係中環一係銅鑼灣

要係9點個龍尾都未過SOGo先追到616

要毅進制換算之後多過琴日集會

去中環！！！！

中環手足

麻煩嗌五大訴求口號！

好少人。。。。仲少過琴日撐警
出嚟啦屌你老母

依家出邊個位加入

維園
俾你輕鬆行5分鐘熱身先

全世界都要嗌
唔好再香港人加油

出黎啦香港人

地盤佬岩岩收工，而家趕過黎

我係sogo出面，真心好柒多人

香港人好鍾意遲到
不過真係好多人仲係銅鑼灣岩岩出

銅鑼灣

有心未怕遲
而家出仲好唔怕曬

晏d出沒咁曬

岩岩到 仲塞緊

快啲來

知唔知點解寧願遲
因為69同616企左幾粒鐘

中環西環

依加都仲係滿

啱啱收工，出緊！

3點幾去到。係希慎出面等隊頭行，到6點到行到落灣仔

真啊 好多人

今日遊行人士未行駱克道時
都塞左係維園周邊兩個鐘冇郁過

因為有更加多的人係希慎進入 頂撚死左後面

龍尾喺Hysab Place
just join

直去中聯辦

唔好金鐘

我2點到左而家仲係sogo 喎

因為好多人係希慎果到插隊

好多人

我收11點，好想出黎

3百萬

直接出中環/西環

宜家先準備自己，盡量留住有利地形
二哥班警察一定會拋個狗屎理由去銅鑼灣清場

黎緊手足等我

推啊，未出快出

推！

係cwb shopping 啦

依家黎應該去cwb定中環

大勢已成中聯辦

中環join去緊中聯辦
光復香港

手足千萬小心

中聯辦見

差你一個！！！！！！！！！！

10點銅記放工要去邊😭

差你一個!!!

come!

暫定係中聯辦

咁早得個曬同等字

就開工去邊到驚比狗豆

中環會唔會搜袋

隊尾咩位置

而家係金鐘未見到有狗，如果你中環見形勢唔對路就轉去金鐘再行過中聯辦

Cwb keep住有人加入

人在中環交易廣場對出，海量人去緊西環方向

岩岩放工 去cwb?

遊行就cwb

終點就中聯辦

暫時中環上環金鐘都安全
但唔好去政總

西灣見

如果我而家嚟 應該去中環定中聯辦

去中環加入黑衣人行街街先

而家多人唔怕 跟人群行ok

930收工係咪直接去中聯辦？

直接去中聯辦

我地封緊路 班狗由地鐵個啲入黎支援慢過金鐘好多

暫時未有

銅鑼灣無左龍尾，咁去邊到入

灣仔食緊野 依架起步

直接搭車去緊西營盤